有冇人可以解釋下點解二手game就一定要平買?

原本就唔應該開喺硬件台嘅，不過我係喺隔離post見到有巴打話「二手game最少要半價出售先合理，所以就開返喺度啦
某位巴打就表示話「一隻game全新賣350，二手賣家標價330好唔合理」，咁我聽完當然就覺得好荒謬啦

因為根據我嘅理解我地係市面上買到game就好似買Windows/Adobe全家桶咁嘅
消費者買完不過係買咗一份連授權嘅copy，係喺有限度嘅情況下被批准使用該軟件
所以二手Game買賣就係買賣緊呢份License同copy

咁如果各位同意我上述嘅理解，我想問二手game係咪唔係消耗品?
亦即係排除外部市場因素(Game公司打折、垃圾Game賣唔出、出新作etc.）之後，隻game唔會貶值
各位同唔同意全新game同二手game係無分別?(成個卡帶壞咗果啲就另計啦)
因為根本就係同一份license同一份copy，唔計Serial No.果啲分分鐘連hash value都可能一樣

如果同意game因為係賣緊copy同license所以係唔會貶值，咁點解一隻二手game平幾十蚊唔合理?
如果唔同意，覺得二手game就係應該平賣，又可唔可以解釋下點解?

會平少少 因為9成9 啲game都有條垃圾key

另外我啱啱喺隔離Post見到一個好on9嘅point
高價賣二手game會影響遊戲公司收入

知唔知咩叫二手game
二手game賣幾多次賣到幾平都唔關遊戲公司事㗎啦
因為由始至終佢都係賺全新果一手嘅錢
如果遊戲公司唔想啲人買賣二手淨係出數位板咪可以增加收入囉

利申 無console無買賣二手game

咁有條key可以賣番買入價？

平少少好正常姐，如果唔係我買全新唔好?
我見啲人直情係覺得賣家用80%-90%嘅價格出售好無品
好似二手就要平幾舊比佢先合理咁

少少平都冇咁不如同官方買好過

二手唔平咁我買二手做咩，我買一手仲有條code可以入有野攞

條key應該register只可以一次
呢種情況要成個AC賣反而好難賣得貴

如果賣家證明到條key冇用過我覺得係得

平幾十蚊唔係平

如果二手喺少咗啲野嘅(特典etc.)咁當然會平好多啦
我講緊二手同全新無分別嘅情況

二手同全新無分別
但係因為係二手就一定要平比我

乞衣?

唔止key，可能個盒既保存程度好壞（我係鳩掉鳩擺）
盒入面果本說明書咁既野既保存程度，隻game伏唔伏等
都會影響二手價格，好老實講，如果平得十幾廿蚊，
我要專登出黎同你交收，車錢都係翻到，
我不如經過game鋪直接買隻新既
利申，我唔反對人賣二手賣幾錢，只係我唔會因為十幾廿蚊而去買二手

一隻新game 包括
1)全新包裝
2)一個無花既盒
3)正常操作既碟
4)授權

2手
已經無左包裝
盒同碟俾人用過
得返授權係無變

然後最重要係，隻game 你已經覺得無再玩既價值，所以要賣

個人覺得差幾十唔會考慮2手

2手閪都cheap啲啦，點解個個鍾意處女呀？因為無人掂過呀！

1)全新包裝 -> idc
2)一個無花既盒 -> idc，冇爆其實就得
3)正常操作既碟 -> 冇花就得，可以check
4)授權 -> 同3

差就差在條key，所以就睇條key買家覺得緊唔緊要，緊要嘅就低啲價錢

唔平咁我買二手做乜，關乞衣咩事

如果係咁，咁賣個班人咪仲乞衣，蝕錢都要賣

好正常既logic姐，我用同一個價錢可以買到全新既，點解要買一隻俾毒撚玩弄過既？

供求問題
買二手有風險
同正價差不多邊個會買先

咁如果隻game市場係搵隻新既都難 又無數位版等等

你賣一樣甚至貴無人會怪你

點解同新既一樣 我唔買新？

無話要同一個價錢
我覺得平幾十蚊已經好合理
但係啲人覺得平一半先合理

供求問題
隻game新出嘅二手平20都有人買 demand大呀嘛
隻game出得耐個demand細咁多 咪平囉 除咗某部分貨量少嘅game

約你出嚟交收唔使車錢？
平得嗰20，加埋車錢
咁我不如買全新

樓主以後只買二手game就得架啦，洗乜理人壓唔壓價

idc

呢個世界係有人鍾意俾原價食二手貨
大家唔好怪樓主世界需要樓主呢啲人平衡吓

二手=用過嘅野
用過又點會全新？

講得啱
賣二手game嗰個要多謝佢

佢咪就係買一手半幾十放番出去個d人lo

約交收又要時間
又要搭車出黎，再搭車番去
仲要take一堆 risk: 可能隻game 壞，可能你放鳩我飛機，等等

以上呢堆野如果起你心目中只值廿蚊，麻煩樓主買game前聯絡下細佬我有大量二手game 發售

軟件有分用果未用過咩
係咪人地睇完嘅AV你就唔睇?

講咗唔玩console無放game，盲㗎?

弱智?

屌你老母?

正如去叫🐔
係處都貴好多

其實呢味野不嬲都係demand and supply架姐
你淨係平20有人買咪ok囉
就好似我唔係幾信rdr2岩岩出你平20無人買
但到後期大家都打爆機多supply
demand又少左
就自然要減價架啦

咁有demand自然就可以叫呢個價㗎啦
邊有得話唔合理

但冇demand你叫咁高咪唔合理囉
你岩架 hit game 你一星期內爆機再放返真係可以平20有人接
但大慨一個月到d價就開始慢慢跌到接近一半

你搵到人買咪得囉
P5 人中0之前二手賣300都冇人話佢唔合理

個包裝同隻碟係咪硬件？
用過嘅硬件係咪全新？

你幾時見過卡帶真係壞

我見過好多

壞嘅卡帶撚賣得出咩

咁你又話卡帶唔係消耗品？插得多就會壞啦

得一個正皮係樓主俾

點解一樣價錢要買二手

全個post 都反你 知道自己柒就縮埋一邊啦

會壞嘅嘢就一定等於係消耗品?
你屋企張檯都可能會壞咁唔通檯又係消耗品?
我屌你老母明咩叫消耗品先出黎獻世啦

點會俾正皮自己咁on9
為咗駁你條on9仔我今次破例俾個正皮
你會見到即刻有兩個正皮

八達通係消耗品 卡帶就唔係消耗品
goodest logic

事實，八達通會磨損，會崩角
卡帶係正常使用途中點磨損點崩角
一係壞一係正常運作點消耗品?

無話一樣價錢，平幾十

比人感覺同一手唔同已經比一手價值低
因為有你d手汗，有塵，唔知碟有冇花既風險

或者掉轉諗，劉德華玩過既二手game你會唔會用高過一手價買

卡帶會磨損

樓主好威
講講吓真係俾樓主說服到

因為你要考慮埋賣家對於呢隻game既需求
如果冇人買
佢就係一文不值 之餘
賣家亦用唔著

正皮多代表你個logic正確?
到依家都駁唔到二手game同全新game有咩分別
見到風向同你講嘅嘢差唔多先夠膽跳出黎吠?

btw邊撚度見到全個post都返我
大種乞衣就見到好多

平$20 仲要冒住你張卡有可能有壞既危險，仲要就賣家時間交收，好似咁樣先叫唔合理喎，好簡單姐，如果覺得買家話貴係唔啱既，直接放返去game 舖咪得囉，睇吓人地出幾多比你

上面咪已經講曬 仲話駁唔到
btw 我全日得閒嘅 連登出嘅個個post 我都睇到

因為個市場就係咁行
簡單demand supply 理論
當大陪份人認為工手game 要平4成
呢個就係定價
你可以賣平1成 ga
但無 demand ja ma
到時係想賣就要跟市場賣平4成
就係咁簡單

卡帶插喺度點磨損，你唔係想話抆抆插插都算磨損呀?
不如你試俾我睇點樣抆插抆到張卡壞?

你幾時有prove過二手game同全新game嘅分別?

從來無話一樣價錢，平幾十唔係平?
一定要平成一半先得?
btw買得二手嘢預咗有風險啦

卡帶都會磨損 會壞 擺明消耗品啦

即係二手野有好多方面都比唔上一手野
可以係質素，購買意欲，需求等等
話個價合唔合理
係應該基於你依家個價既assumption
再作既調整合唔合理
即係二手價既價 再x +%, -%

咪同樓主個小學雞講野啦 講完佢都唔聽嘅成個智障咁

咪係
抆抆插插點會整到張卡壞
正常卡都係放喺度就自己會壞

其實樓價都唔合理架
不過佢需求大
咁所以你去買樓話棟樓個價合唔合理
係基於樓價不合理地貴既價值
再作上下調整

點解唔會 會花㗎 傻西

上面啲人已經講咗

你話平十幾二十wor 點解依家變咗平幾十啊

卡帶會壞你唔好彩啫
同埋我個post又唔係講switch
大把二手game無實體卡帶啦

你會唔會平20買隻唔知幾多手既光碟

發現好多人唔明樓主

二手已經平咗幾十
你買得二手嘢預咗有風險啦
壞既咪最多買過隻game
平咗幾十已經賺咗

上面啲人講咗=你講過?

咪係 平幾十已經係人地恩賜俾你

哇，平十幾二十同平幾十真係好撚大分別呀

我頭先有話我講咗？文盲？

係喎根本就唔使平賣
陣間嗱嗱聲原價賣部PS4
Fat Fat啦今㳄

幾十 可以係 30 40 50 60 70 80

我唔會，不嬲唔買二手嘢
1折都唔會買

但呢個同平幾十合唔合理有咩關係?

算鳩算啦，我上面一早講左幾個二手同一手既分別出黎
又唔見佢覆我咁多野講，講到佢口啞啞就當睇唔到，其他就追住人黎屌拎優越感

成班on9 樓主教緊你哋啊
學野啦

屌 唔撚講啦 講到口水都乾

因為折舊同其他因素
二手貨平幾十蚊定平一半
係市場定，唔係樓主定
其他影響定價因素有game 好唔好玩
例如 new gundam breaker 咁垃圾二手係唔值錢

如果你認為冇分別
而賣嘅嘢係純粹版權授用同埋唔係消耗品
咁點解仲要平幾十蚊? 點解你唔原價賣出去?

二手機點同二手game比
on99

講多最後一句 咪即係樓主係高價放嘢個啲人

你可以賣原價 or賣高價
無人阻止你

係你自己賣唔出所以降價求售咋喎

一隻3A 四百幾蚊
平20同80真係咁大分別?

佢同我鬥氣先開呢個post 點知咁多人唔認同

其實直程要貴過全新啦

樓豬記得堅持賣正價 一個仙都唔好減

你係好撚有道理既

你講咗乜撚，咁撚多post一定個個睇到啦

喂樓主做咩唔覆我

休息一下 等陣番黎再繼續駁樓主嘴
多謝你提供咗下午嘅娛樂俾我

因為交收約時間車費都值幾十蚊

自己碌柒翻上去睇啦，追故mode識唔識用呀？
柒頭自己冇睇仲係到懶醒咁，縮撚翻入你老母個閪啦

乜撚野同全新無分別？？？買二手就係要比起買全新take更多嘅risk,例如壞/花，就係咁先應該要平返啲去compensate返，你弱智？？？

市場決定，樓主你估自己係中共做價格調控?

從來唔放二手game

唔值㗎喎 喺咁嘅情況下你件貨都係要原價賣

有人逼你賣？

你唔好咁睇得起自己
我覺得你on9先開呢個post

btw認唔認同關你撚事

無話原價，平幾十咁囉

問得即係你唔係香港人

咁可以炒貴 點解唔可以平呀？

隻碟舊左 而且係你唔玩先賣

你賣貴20蚊都得咖 無人買姐

掉返轉買家買二手係為平 平得果20蚊 搵鬼買咩？

不過公道講句 平幾多又無話合唔合理既

你情我願

但普遍都至少八折咁樣囉 始終係人地用過既野

緊係越平越好

樓豬爭做六月之星

二手個價錢又冇公價，定幾個係賣家決定，
唔買咪搵第二個囉，有咩好嘈？

樓主偉倫

1. 二手同全新冇分別
2. 抆抆插插唔會整壞game卡

喂樓主
你認唔認同啊

二手game貴冇問題
二手機貴就好on9

你有權賣 人地有權唔幫你買
依個就會二手買賣市場
由市場買賣方自行定格

都唔明你想點

點解係賣家compensate?
隻game壞就一定係用家問題

市場決定咁撚有合理唔合理咩

由你開始，用正價回收二手game 改變下個風氣囉

樓主係咪有阿士保加症？

樓主：咪講咗唔買二手

屌你啦 咪踢爆樓主

二手市場係賣家決定架喎

一隻平80 10隻平800

你覺得呢

有d人淨玩二手game既 咁樣慳好多呀樓豬

利申 不論機碟 一律唔用二手 都唔會賣出去

從軟件授權角度黎講又真係無分別喎
假設Windows可以買賣二手，唔通二手Windows就廢啲?

game卡真係好難抆到壞喎

同意

如果只係平少少，我寧願買全新。
咁有人用過始終有風險，如果實體的話，包裝一樣有少少折舊。

不過我同意碟唔係消耗品
唔通我爆次ds3要買定幾隻預佢壞

電腦game 同 實體game 唔同wor 你未用過就無資格講

有冇人可以解釋下點解D樓賣咁貴
明明成本都唔洗咁貴

因為供求囉on9

隻game冇盒冇碟？
好難抆到壞=唔會壞？

喂啊哥你唔好咁痴線啦

我講緊二手game嘅license同新game個license無分別
好多人就斷章取義話二手game個卡帶同全新嘅卡帶無分別

你賣得姐係無興趣
玩完享受完 又想拎返d錢

真係唔知邊個乞衣

IQ160

咁你咪原價買no man sky

我唔買二手見到你啲on9 point就唔可以屌鳩你嘅

八隻角唔係尖既

離地撚

咁就乞衣？
我自己就不嬲遲買平幾舊 只玩二手驚
自認唔覺有問題喎

女 你要唔要佢個處？

用你個例子

點解你會賣 因爲轉新/有兩個
咁你賣出黎 係想有人要

但買家要同你買係要承受住你翻版或者係老鼠貨個風險 你認為呢d風險值幾錢？
平一兩百 咁買正版全新無煩惱好過啦 係唔係呀 豬西

咁當然係越平越好啦，邊個買家唔係咁嘅心態
我想表達嘅係唔通因為買家希望平啲賣家就有義務降價?

個個都窮撚要買二手咩

買二手唔係問題，咁買家只平幾十蚊又有咩問題

咁事實係件貨無分別呀嘛

利申 無買賣二手

冇問題架 佢平十蚊就有人平廿蚊架啦
二手市場街市黎架喎

屌 唔撚好買二手樓啦

係你自己on99開post 回應人地d極端論點姐

你係可以假設license 個value 唔下降（其實冇可能，因為會受demand 影響）
只不過二手驚個value唔100%等於license 個value
仲有其他會產生折舊嘅實體object
你明唔明

咁你買之前可以試㗎嘛傻豬

...
唔係義務
係市場呀 好簡單 你隻game係舊版
唔通你認為可以平20咩
為果少少野係度死撐 認柒啦好嗎？

咁我見到好多人正皮但係又覺得個point好荒謬咪開post問囉

都唔知佢做乜

差十蚊廿蚊我洗唔洗又約又交收咁麻煩
求其行入鋪頭咪得

尻嗡兩句0成本 如果有人平賣就賺了

冇人阻你用8-9成價賣

基本上一隻game全新 $3xx
二手$200以上已經吸引唔到我買,我會寧願買一手

以前買game會特登去好景買,你留住張單佢會用$160同你收返隻game ,我心目中2手game就係呢個價,佢之後賣返2-3百唔關我事

你唔係買既我賣幾錢都唔關你事

咁機械嘅嘢幾時會壞好難講㗎喎
不過我就唔信卡帶淨係插住喺度就同主機係同一種類屬於消耗品囉

二手西都平d啦

信用卡都會壞啦仆街.... 你去食屎啦 根本無討論空間 都唔知你想點

岩呀 仲要約黎約去夾時間 又msg又剩 仲要bear d屎忽鬼遲到既風險
平得廿蚊我自己就時間落鋪買唔好？

因為佢冇錯 350一隻驚 賣330 點樣合理？ 車錢就時間都冇撚左啦 關game咩事？ 你賣金原價 8000 而家賣7980 咪又係咁。唔合理唔係講緊件貨下話？
利申 冇追你個post 論點撞車唔負責

香港地幾廿蚊都唔係錢黎

平咁少，你賣到咪好彩囉

「你未用過就無資格講」
「你未煮過就唔資格話難食」

本身軟件係賣個使用權俾你 理應唔俾放二手先啱數 d 人買唔到二手係咪要向廠商買多隻一手呀 咁點會唔影響間廠收入 ?

你諗下人人都買份報紙睇 同一份報紙全村人輪流睇 係咪又冇分別呀 豬頭

唔同意二手應該賣平好多 相反 應該貴過原價 如果唔係邊有人買新既 個個買二手

供求關係
屌高來賣賣唔出上來叫春

你玩驚定玩盒呀?

我就真係未見過卡帶壞啦

係賣緊個遊戲體驗，宜家打機個個都追偷跑就係為咗第一時間享受到遊戲，當你賣緊隻舊game已經唔再俾到最新嘅遊戲享受會跌價都好正常
全新game出耐咗正價都會賣唔出啦，遲買慳幾舊有幾奇

有咩問題?

on9？個盒就係隻game既一部分
你未見過=冇？

1. 我要take隻碟係壞嘅依個risk
2. 我要take俾人放飛機依個risk
3. 我傾交收等交收，交通，碌2手post要時間，點可以同去game舖買隻gane就走人比

邊有得比較

不過我都唔會買二手樓就真嘅

原來樓主好撚井底蛙
以為所有game都係冇盒冇碟得條key

二手平一手幾十蚊冇問題既
但我一定唔會買囉
今朝同人買左1隻上年出既game，原價4百幾，佢放150

因為你買唔起

我一開始咪講咗市場因素果啲唔考慮
唔同一隻新驚因為係二手就要半價賣?

舖頭都要搭車㗎

你似乞衣多啲

買2手要就時間 承擔上手整壞/有暗病嘅風險

笑死

信用卡會壞咁信用卡又係消耗品

以你logic 咁平一半同平幾十夠唔大分別啦
弱智學人出包拗頸post

佢二手係主要因素
但交收都係一個大因素
計計埋埋半價差唔多
至少我玩左幾件二手驚 買開都係原價0.5～0.6
唔好死雞啦樓主 你考慮一件事實在太片面

二手要平
係益左二手賣家
就係因為平好多，二手先有市場
如果唔平，我買隻一手又係差唔多價，點解要比錢另一個玩家賺而唔比廠商賺？
如果二手賣家玩完爽完仲可以原價賣返出去
你估有無傻西會買？
到時為害既咪又係賣家自己

消耗品會壞
會壞既就係消耗品？

笑撚死

買得二手就點都影響收入㗎啦，game廠出得碟預咗啦
我係講緊二手價錢幾平幾貴game廠都唔會因此而收入多咗

無賣過

舊game跌價正常啦

俾你講咗先

我不嬲支持正版
絕對唔買二手添

樓豬係咪on9

照你咁講，二手game平幾十蚊真係好唔合理
應該賣返原價

你要儲盒你買全新啦屌
你見過=個機率好撚高?

咁你睇完本書會唔會二手賣返出去?

哦原來二手個盒會差啲？
又話同全新一樣？

原來你好撚井底蛙
以為所有game都係得盒得碟無條key

舊game平好合理啫
官方都打折啦

宜家係你問緊啊傻鳩
個post我開既？

咁蠢仲長篇大論 笑死

都話所有game都買全新唔買二手囉

兩樣野
第一, 隻game 會折舊, 距離出既時間越耐就越唔新鮮, 正如steam 都會減價
第二, 二手game 有各種風險買家要面對, 一手game 近乎零風險, 一手同二手本身有risk premium difference, 自然會期望價格有大差別

B係A嘅subset唔通A又係B嘅subset?

係 試過 幾次
PS4 Spiderman
買完 打爆 賣返出去 一樣價
都有試過買完 玩完 平二三十

平幾十都係講緊8成左右喎
點同平一半比?

我咪駁左你囉 選擇性失明

我無講過二手個盒就一定差啲喎
二手個盒子咩都可以好完美㗎

好多時一手平價唔係自己區
例如ssp mk 賣緊400全新
樓下就賣450 500
呢個時候有人放400 2 手 又係返工/屋企附近 我會執2手

唔一定差啲，但有機會差啲，已經令到件貨降價啦

咁做咩又叫我買全新啊

冇架 樓主會無視晒 依d因素

總之一手同二手就一樣 點解要平咁多賣

合唔合理唔係你講

書更加唔會啦

好撚好笑

無人要喎

人地吃貨巴都講到明最重要果點 你就偏偏無視
對賣家黎講 留隻game 係到價值低你先想賣出去
隻game 對賣家黎講既價值人人唔同 有啲人覺得有回憶 有啲人覺得擺係到都哂位 價值係零
你條供給曲線差唔多係打直 決定權係買家到 點解要平幾十蚊買？

你隻game啱啱出完幾日就放 平幾十係ok
過咗幾個星期仲平幾十就係on9

咁件貨本身有缺陷就唔討論啦
舊game/盒殘降價都合理啫

咁全新個盒一定最完美啦?
都係果句 關game咩事?
二手無盒都得架啦

是9但啦
賣到咪得囉 有價有市 有價無市 理9得佢

俾你賣貴過全新好冇

巴打我撐你架
我仲要就返你地點交收
你車錢時間都係返度
一於原價放！！ 講價屌撚死佢地啦

二手點解要平
你照鏡望下你自己個肥毒樣
比你掂撚完點會唔貶值

咪係 總之一手同二手 係完美既情況下 二手係冇必要平買
其他咩交收 假野 風險 我一律無視

二手game點解冇盒啊？
又話同全新一樣？？

咁當然就用最好嘅條件黎討論
咩舊game/無盒/糞作呢啲必然降價因素講出黎把撚咩

屌你 睇樓主講野真係好撚好笑
一定未出個街既富家子弟

喂二手game我直頭幫你試埋冇壞
應該賣貴幾十添啦

咁而家咪就係講緊任何二手game都有依個風險囉，你放上網我作為買家點知你件二手貨有冇問題，你又唔係大公司有問題去邊度搵返你，又要驚你放飛機，咁多不隱定因素，值唔唔值只係平一兩成去take依個risk先

樓豬係咪即刻駁嘴條友嚟㗎

你用過壞嘅，就算唔係你整壞都拎出黎賣就黑心啦，咁黑心都唔洗compensate?
更何況game 9成都係用家用到壞，如果唔係用家第一日都check到

唔好再用啲自帶負面因素嘅game做例子好無
舊game/垃圾game/清貨平賣都好正常

依家我就用新game hit game做例子，甚至賣key無實體折舊因素果啲game
呢啲game平幾十有咩唔合理?

合理

其實係Demand supply 問題，樓主你覺得全新350嘅Game，二手值330你咪企硬，市場話你知你標價有冇太高，有人買，咪定價OK，冇人買，你就知你手上嘅二手嘢值幾多。

無玩console唔放二手驚

關撚事

喂樓主駁唔到？
唔係即刻駁嘴既咩？

條友一定未交收過
只要交收過一次都會明有依d風險

仲要好野你先會搵我先會放
知音人俾多幾十正常啦

咁討論嚟托柒咩，你假設咗個個二手賣家一定係好人唔會出術唔會放飛機唔會盒殘，咁已經同現實環境不符啦，大家唔同server有咩好傾

唔係窮撚未試過買二手咁囉

樓主：
二手梗有風險架啦
不過你買二手平咗幾十架啦

咁當然會即刻check啦
但係如果買咗返去幾日壞咗又真係唔係二手賣家問題喎

嘩 你真係弱弱地智。。。

Sorry 二手game推出耐左一樣會眨值 無論被消耗與否

無盒隻game本身會唔同啲㗎?

佢一直都無視晒所有風險
好撚可愛 人本善既極致

Show Blocked User - 目空

咪就係知有呢啲風險所以絕對唔買二手囉

其實二手係可以貴啲，奇貨可居呀，如果隻Game斷貨你可以炒，唔一定要平賣，都係嗰句，一切都係Demand supply嘅問題。

小弟愚見：二手多數平啲，係因為你唔係一個可信賴嘅賣方（no proven record），隻Game碟可以係假嘢，玩唔到，而我買咗亦都好難追返賠償。所以個Risk就去咗個一手二手嘅差價度。

跨服聊天

係咁㗎啦

你唔買就唔比人平賣

不如逆向思考，間廠開發隻game都要成本人力，俾錢玩正版game其中一個原因都係支持創作。我付出嘅金錢，會直接反映係公司收益上，鼓勵將來嘅開發。

差十幾蚊，甚至一樣價，點解我唔去支持間廠，要俾錢你使

呢個正常呀

幾十蚊都係錢呀嘛

感覺樓豬係弱智

剩係處女個價都叫高好多啦

樓主出世咁耐係冇風險既情況下
佢既智商究竟貶值左幾多

一手貴就貴在開包嗰下啊

樓豬愛處女嗎

on9 之前先有單賣二手game呃人，係香港太多傻鳩你班友先賣得返原價，你應該問點解香港咁多傻鳩

咁你同旺角乞衣嘅分別就只係冇犯法

ching ho ball

真係哂鳩氣，成個post啲巴打都係講緊有原因1,2所以出結果A，樓主就話排除原因2唔講，所以出結果B

依家都有160

不約兒童

人地講十幾蚊 你就講幾十蚊 真心定假膠呀

樓主又駁唔到？

十幾蚊唔係錢?

一手碟有壞我拎單拎去代理有得換
二手碟你賣同價, 有壞你包唔包保先
咁點解我唔買一手?

二手game你個盒擺係度正正常常點壞
會壞都係個賣家on9啦

咪你隻驚原價300 二手299.9 有一毫你袋入你袋仲唔偷笑

一毫唔係錢？

市場定價姐
樓主不如讀下econ

你咁講所有二手賣家都要承擔呢個風險㗎啦

咁頭先做咩又叫我買全新啊？

樓主小學雞
物品既價值唔單止係物品本身
背後仲有好多野
正所謂早買早享受
你玩完哂先賣隻game都出左一段時間
我要買全新唔直接去game鋪?
即克有貨唔洗左又搵人又約見
唔係一句"咪又係果隻碟"就搞得掂
隻碟當然唔會因為你玩過就變左
問題在於買家點解要買
你想賣返出去咪要平d吸引人買囉

而家有人用槍指住你迫你平賣？
有咩好嘈，自由市場你鍾意賣幾多錢咪賣幾多，依家有啲紅白機遊戲賣到幾千幾萬添

樓主：背後所有野唔計

二手賣家係你手係一手, 你有單可以同代理投訴whatever
你賣比我, 我同邊個投訴?
二手賣平過原價, 咪係因為買家要take 呢個risk囉
同價我點解要同你買

所以咪平咗幾十蚊吸引買家

已經超過十個連登仔同佢講
佢唔理啦
你當同個小學生傾計啦 唔洗認真

你咁講個買家賣果陣都可以俾埋單你去換咪冇呢個risk囉

咩連登仔，全部都係兒登仔

咪係 你叫個賣家去藍店買完 即刻轉手比我咪囉
經佢手就當二手架啦

你一手買返去, 有問題第二日即刻同代理講有問題, 人地會受理
你一手買返去, 放係到兩三個星期, 先話有問題, 你估代理理唔理你
買電器都只係7日包換啦

就算你第一個星期賣出去比我, 我點知你有無玩壞呀?
你比埋單我都要蝕時間去搵代理投訴, 點解唔買一手呀咁?

十幾蚊可以買4個雪糕筒
1毫買到咩?

又無console又係弱智 唉你收皮算啦

樓主人呢？

話要盒就叫我買新
問你二手game點解冇盒又話正正常常都有

思覺失調？

半價兩百蚊可以再買多隻兩手驚
十蚊買到乜

平得十蚊 點解唔買全新

貪你摸過？

買方市場 放多2日又降10蚊
唔中意咪賣lo自由市場

樓主無console嫁

咪就係因為平果幾十蚊囉
買二手就不嬲都有風險㗎啦
你1折買返黎會壞都係壞㗎啦
張卡要壞你都阻止唔到㗎啦

市場經濟自由訂價，你鍾意訂價高過市價都得添。yahoo拍賣成日都有，明明件野成場都係賣100, 總有一兩家標120. 通常係搵傻仔中伏，或者成場貨都係同一個 , 出多兩個post俾你以為自己有得揀。

你平市價1蚊都有人買，呢個係你本事。但俾著我，平果少少，我肯定會俾錢間廠賺去支持創作，都好過施捨去餵狗。

正

咁咪解釋到點解一定會平賣囉
你呢幾句野咪解釋左自己個標題
你訓醒未?

隻game已經比人玩過，姐係果個人已經享受過隻game

如果2手無大折讓咁咪代表果個人唔洗點付出都可以享受到隻game? 買返黎玩完只係平少少就賣得返出去，咁對佢黎講咪好著數？

成班on9賣咁平 樓主袋緊錢入你地袋啊

啱
你估個個屋企/公司附近都有game舖賣正價/特價咩，有時要特登花十蚊八蚊搭車過去
就到時間地點屋企附近交收，只係平全新二三十蚊我都買過

賣唔出咪平買囉
但係買家expect賣家平賣係理所當然?

你乜都IDC 咁講經咩

其實冇必要再拗
樓主都係keep住講果少少錢都係平左，冇野架，佢可以照平十幾蚊賣，二手出價貴過一手都得添。有人照買咪佢本事囉，咁係買果個犯賤啫。

呢個係道德問題喎

樓主？

無人話理所當然
我邊個有咁講過?
你唔好自己幫人下定論

自由市場你可以放原價, 咪睇下有無人買, that's it
此post已完

屌，個盒關隻game撚事咩

支持樓主

二手game唔包盒？

明明駁唔到
踢一踢又真係會覆

OC唔知開心幾多
又高畫質Steam又有折

即係二手底褲賣得平過一手，你覺得自己玩過隻game, 隻game會值錢啲的話，原價100你賣200都可以架。有人買咪得囉，雖然正常唔會有人理你啫。

大家都係同你講緊正常人嘅訂價原則，你要堅持自己嘅特別嘅邏輯係冇問題。你賣得出咪賣囉，呢到嘅人唔會囉。

你要諗下賣家角度，佢放game，隻game對佢黎講已經唔係goods，而且一隻遊戲邊際價格一定係隨發售時間而下降，佢越早交易就越賺，佢要吸引買家得一樣野可以做，降低價格

認同，如果錯，市場會懲罰佢

又唔係平得多 搵你個柒頭買又有機會壞碟
點解我唔同官方買

咁你咪同官方買囉

因為樓主掂過 好撚臭 唔平點買得落手？